人中呂布 狗中紅魔

認父後弒父
數古往今來
唯奉先可與君並肩耳

三冠家奴

魔性既野 你識條鐵咩

請不要侮辱狗